夠竟係盧鳩估頂波勁定懦夫蘭太廢？

懷疑緊自己係咪睇到盧鳩估頂贏左
係贏左同一個人 twice！

唔可以無視taa 永續taa